蕭若元：唔認為民進黨執政好差 亦唔覺韓國瑜有咩料到

段嘢喺選舉前

台灣地方選舉依啲濕濕碎啦

原來係佢

玩完

佢最新段片又走去分析民進黨輸原因

韓國瑜
根本垃圾 又係想靠大陸